香港的士佬其實應該要淘汰

最近兩次撘的士都係拒載
第一次由鑽石山返元朗，個司機話太遠唔識去
第二次就係尖沙咀啲的士見你唔係過海就唔去
成日加價又成日扮弱勢話uber 搶你班賤種廢中的士狗生意，但又成日拒載又濫收車資。
希望香港所有的士佬全部仆街死

的士狗垃圾

係chi登討論的士狗，無咩好討論啦。

應該去bb condom / hkdiscuss 開post 傾